眼帯の喰種(喰種哥)速入，有緊要事情搵您

大雞樂死雞樂果班全部熱狗嚟 佢地自己私底下有交換contact

老帽未被人放毒放到上晒腦嘅時候，有同我講過佢同波台友交換過contact。

後尾因為某啲事我想搵返「大雞樂」呢個名係代表邊一位熱狗區議員時(應該係大埔區嘅黃兆建，Google大雞樂就會見到)，先發現老帽原來係貼bam圖前七至八個月已經係大埔去咗搵大雞樂/其他波台熱狗(佢係個po問家陣行過去搵佢地得唔得)，先至發覺可能係果時已經交換咗contact。

佢地應該有group講到明想推邊個Po就推邊個Po。

連囝如果有辦法睇返被削除用户資料，我可以同佢講返上面啲野邊到搵到。

大雞樂啫係黃兆建呀

大雞樂好似真係區議員黎

大埔 group 有藍絲話黃兆健派美心月餅，事實當然唔係咁樣啦！

(上面第二個洗白Po仲要見到老帽痴咗埋去班熱狗堆 )
之前仲要出Po屌過龍門再扮無事

lm

喰種哥幫推上熱門！等多啲人知呢條友係熱狗黎

喰種哥入黎推到條撚樣陷家產？

其實黃兆健好好禮貌，我去運頭塘搵fd幾次都撞到佢，仲要同我打招呼，請埋先
我食糖水，我話唔係街坊，佢話冇所謂，當識多個女性朋友

推

黃兆健係好人來

大雞樂po過上波台

眼帶哥，好醒wo，咪日日掛住捉鬼

大雞樂係好人來

老帽原來係貼bam圖前七至八個月已經係大埔去咗搵大雞樂
但老帽9月先開acc

條友時事台top5資優會員 唔做偵探浪費咗佢

我返Pt 今日俾壽司郎藍田店店長炒魷魚 (2)

究竟ka wi li 係咪老帽嚟

佢開緊po 唔得閒理區議員

tsqj

有次漏左個銀包係fd屋企，懷疑被人打何包偷左，去議辦搵黃議員問可唔可以借錢，佢比左一舊水我，我話下次還，佢話唔洗啦

似boa